[絲打入] 有冇絲打鍾意玩男朋友既肥仔奶

女朋友次次一覺得無聊又或者手痕就玩我對肥仔波
佢話彈下彈下 好好玩 好好揸

正評:揸爆對肥仔波
負評:玩你啊媽個彈彈波呀

This is gay

玩唔停手

Not gay

gay 到仆街

冇女朋友既你唔會明

中意 佢未至於係肥仔波 但係其實佢身形都有少少肉 所以有少少胸 搞嗰陣lam下掃下啜下咁

唔比掂

就好似男人鍾意揸女人波一樣係天性嚟

利申：平過ipad

試吓突襲